[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

地獄鬼國成立70周年，愛國連登仔點少得係facebook同佢地贈興？
但係用文字真係好難表達個種感情，又唔比人upload圖
咁叫人點愛國呀？？

不過，小妹發現原來將Twitter，Facebook Video download落黎
用轉成GIF檔，唔駛登入就放得上
將條link放落留言到，就會出到GIF圖架啦！
時間關係，已經整左個GIF list同post list比大家輕鬆賀佢老母啦

十月一仲剩番一個鐘，大家快D手啦！

恐怖組織Page都放到圖

攻擊目標：
恐怖分子

民建聯

CCTV

自推

1/10

2/10

3/10

推呀！！！

4/10

呢度要人！！

5/10

6/10

7/10

8/10

幫推

9/10

再推多下

10/10

賀佢老母

召集鍵盤戰士

copy and paste就得架啦

推呀

推

推俾多啲人睇

勁

用真fb咪比人清算？

開新email同新acc！！

喺TWITTER推post！！！！推俾外媒睇呀！

汽油彈係molotov

想提下手足
救護車101 果個FC左係有狗要救援 唔係搶犯

唔該你，我del番～

Push

辛苦哂你就真